U記新品 習維尼Tee

支那人會唔會冇得買U 記

準備要下架了

叫g phone著 即刻下架

U記係咪用新彊棉

Muji先係

推到gphone入嚟

加D嘢，每人自己DIY下

Pish

著住呢件野入唔入到大陸境

下架

被失蹤

中國一定要封哂境內既優衣庫

品你老母

U記都係

幾錢？好快斷市

$99